12.8 Wai Yuen Geen!

12.8 Wai Yuen Geen!!
Gon Fok HEUNG Gong!
Si DOI Guk MING!

dou si geen lah ngo dey

But Geen but Sarn!